中大同學即刻守返二號橋！

就算開左路都要守，但唔洗重兵
至少有個主要幹道籌碼係手阿！

人守散左仲點守 你守埋我個份